今日黨鐵啲客務中心咩事

有冇人知咩事 打晒蛇 勁多人
小弟無知 有咩唔好屌咁大力
利申有用綠卡

求解答

買都會票？
利申:9up，淨係搭巴士

買月票?

成班賤種狗排月票咋話？

1號，買月票

Haha.

仲買月票好撚無骨氣

個個月都課金俾黨鐵傷害香港人

平時月頭都唔見咁多人 今日係好多站都過50人排隊

買月票啦似

退八達通？_?

狗改不了吃屎 注定做奴隸

學生八達通續期日？

買月票啦
以前都會有後生 岩岩經過清一色一睇就知藍既廢中

十月續晒啦 應該

冇續到添 仆街了 用開綠卡完全唔撚記得

好似話要送coupon

咁撚戇鳩

呢個真

續唔續好呢 開頭都話會帶住張卡出門口 宜家直情拎埋出黎拍
利申 暈車暈得好嚴重基本上搭唔到巴士 我想搭巴士的

月票呀口裡說不

屌你排隊啲人仲多過平時出去遊行啲人

成日唔開提早收檔都仲要搭

港豬其實係多數